投古仔做最喜愛男歌手果陣又唔見班人話樂壇已死

姜b 唱歌點都好聽過古仔

話樂壇已死班人，隨時當年有投比古仔

天命最高同像我這一種男人都幾好聽呀

古天樂拎最男真係樂壇笑話

感情橫行 就像感冒流行

上台仲要比林狗串

叱吒不嬲玩膠

最持平係港台 但比人話悶

古仔坤狗個陣咪又係咁
有班人好中意年年講一次樂壇已死架

唔通連登仔攞獎咩 屌天屌地就以為係大帝

蓋ching=叱吒
牙路=港台

民主最黑暗嘅一日

我不嬲公道

姜b攞獎: 香港人垃圾！淨係用眼聽歌！

咁林二汶攞獎代表左啲咩？

樓主: 投古仔做最喜愛男歌手果陣又唔見班人話樂壇已死

呢個po 有好多wo

痴撚線 古天樂攞我最喜愛男歌手

你係咪睇大陸劇睇得多睇到變弱智，你貼緊果個樓主今次都冇屌，我話緊今次屌姜b嘅人上次唔見佢地話已死，你都係返番去煲大陸劇啦